一個為自己戒煙嘅男人都唔算得係咩..？

一律既感情問題
建議分手

on9 垃圾 人蠢冇藥醫

同佢傾完佢肯唔肯應承你唔會再做依啲事先

其實最重要都係睇你地溝意同協議
你同佢講你嘅底線 嘗試令佢代入你去諗
你願唔願意俾佢為你改一次
或者你可以俾多次機會佢 睇佢願唔願意為左你而改
我知你而家一定好心痛好無助 但時間會證明一切

若然你表明左你係真係好愛佢 願意俾多次機會你
而佢都唔肯再改 咁我諗都係唔好浪費時間
其實都係睇你自己選擇 我唔識表達
但希望你可以盡快脫離唔開心嘅感覺 抱抱

謝謝你 我會冷靜啲諗下